爸爸係家庭gp send六四既link

嗰下我真係嚇親
以為屋企人係政治冷感
但原來爸爸唔係
呀媽就算啦

同佢一齊69出嚟